\documentclass[12pt,danish]{report}
\usepackage{babel}
\usepackage[backend=bibtex,sorting=none]{biblatex}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{titlepic}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm,a4paper]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[display]{\normalfont\huge\bfseries}
{\chaptertitlename\ \thechapter}{20pt}{\Huge}
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{0pt}{20pt}
\pagestyle{fancy}
\rhead[]{\leftmark}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{url}
\usepackage{pbox}
\usepackage[table]{xcolor}
\title{\begin{huge}
\LaTeX ~ projekt 4. semester
\end{huge}\\~\\\large \textit{Hvilke analyseprodukter er forudsætningen for at kunne lave et design af et \\football manager-spil?}}
\author{Benjamin Bibby, Jesper Greve og Mathias Harringer\\~\\\begin{normalsize}
Vejleder: Mikael Thomsen ~~ Underviser: Palle Ehmsen
\end{normalsize}}

\lstdefinestyle{daniastyle}
{
breaklines=true,
language=[Sharp]C,
showstringspaces=false,
basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
identifierstyle=\color{blue},
stringstyle=\color{orange},
}
\lstset{style=daniastyle}



\newcommand{\pic}[3]
{
	\begin{figure}
	\centering	
	\includegraphics[width=0.4\linewidth]{#1}
	\caption{#2}
	\label{#3}
	\end{figure}
}
\newcommand{\class}[1]
{
	\color{blue}
	\textbf{\texttt{#1}}
	\color{black}
}
\newcommand{\method}[1]
{
	\color{green}
	\textbf{\texttt{#1}}
	\color{black}
}
\newcommand{\inheritance}[1]
{
	\color{red}
	\textbf{\texttt{#1}}
	\color{black}
}
\addbibresource{Kilder.bib}
